魏韵芝蛋

Gg

More

蛋

搵g

好𨶙正

佢挨G好多著裙相 點解上親東張都著焗西褲

佢著華倫天奴鞋 好貴

仲要成日食好野又做gym